10/1慶國慶

邊區最多慶祝活動

唔好意思 借個位
「死亡預言」今日拎磚頭上車唔係屈示威者